唔知你地有冇留意尖沙咀海旁有呢種怪人

話說我得閑就會香港唔同地方hea下
半年前係港澳碼頭海濱公園晏就5 6點
有個好似大陸黑衣咁 我指衣著 外表
一隻眼好似大軍咁 幾撚核突同恐怖
果陣5 6點 暗暗地 又無乜人
唔知係啞定唔識講野 指手畫腳叫我幫佢影相
咁我叫佢比相機我
佢意會用我手機影
影完拎張紙出黎 有個大陸電話
叫我send過去
我話唔得 send唔
從頭到尾佢都 依依哦哦無講到一野句
之後我就走左

2 前幾日係 尖沙咀海旁二樓
坐係度吹風
有兩個鬼妹自拍
呢個時候有個又好似大陸仔咁
唔知係中風 小兒麻痹定係唐氏 行路吉下吉下咁
個樣怪怪地 一睇衣著就知大陸仔
佢行過去 搵鬼妹同佢影相
(唔知佢用手機定自己手機)
用好簡單英文 come down叫人行落去樓梯階
鬼妹無乜野 肯同佢影
影完一張又一張
之後佢又用手塔人膊頭 鬼妹笑住咁講that too much
之後又叫人擺pose
面向海 橋住手 打鈄影
好似70年代啲19pose咁
影完又走左

兩件事都好撚奇怪

果兩種人 唔應該係香港出現咁
做埋啲行係又奇奇怪怪

有咩意圖就心照

係我黎

唔太知
抽水又唔係
要呃個人資料起碼搵個健全既人黎呃人啦
覺得呢種人黎香港又唔似係旅行 又唔似乞食 更加唔係精神病